HSBC 取消收最低結餘，升級 premier 方便走資！

少少錢都可開離岸戶口！

advance得唔得

得
比手續費

Hsbc 開户口 排到下個月先開到On9

去分行同你講要一個月？

開海外戶口要有合理理由，之前話去讀書要我有學校信先可以

係

去啲山旮旯分行有得即時開

我估取消最低結餘只係唔使罰錢, 但結餘未到果個級別既level, 應該被當成最普通既理財戶口, 用唔到某D服務? 比如你戶口唔夠錢想排advance條隊想快d, 被人請排返普通果條隊咁

Advance都要3個月平均有廿萬
冇就應該自動降smart唔罰你錢咁解

上兩星期去開戶個主任話而家去開戶口全部最低郪開advance

佢地要跑數先咁講

開門即刻入去開
唔洗預約

資已走！

小弟有香港premier但係唔識點開離岸

有冇人係香港HSBC開過外國戶口?

一係去中環總行6/F國際銀行部問下啦

我一個禮拜就開到, 邊個老點要成個月

開邊個國家？

我網上約兩個月後

同屋企人開聯名戶口，夾錢升permier

UK

去左渣打

今日你走左資未

有無巴打advance但未夠1球佢都邀請你上premier?

收到email 但明明未夠錢 唔多想上

我都收到，但係唔夠1球，好似上唔過，一陣個個月收我380

收到見free 1年最低結存

我即時Premier 降落 Advance

1年自問儲唔到相差既數

點解

premier 易d 走錢？？？求教學

成日打黎屈我上Jade
Advance 唔怕被人煩
仲有Advance 8月1號打後免費

未申請珧離岸戶口就拎美金現金出黎先

資巳走

之前問過 因為俾唔到合理理由唔俾開其他戶口

要開外國户口要唔要外國居留visa

佢都無叫我升呀
佢係點叫你up? 電郵？RM 叫你升？

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

下 我即日開左WO
你試下去細行問

打電話叫我過去拎月餅卷
順便叫我升
但升黎把撚咩

Same here. Rubbish

點解咁好有月餅卷？
你幫襯佢的咩？

美國唔需要

如果各位巴打絲打會路過美國而又想開離岸戶口既，不妨揀間方便既(我自己揀左citibank)開個戶口。開戶只需護照、簽證、美國通信地址（用黎收debit card, 無需地址證明），收到sms 既美國電話號碼（無既可以申請google voice/textnow），香港地址證明。當場存少少錢入去，一個月內keep 番1500鎂就唔洗每月扣手續費

美國通信地址可以點搞

係, 我都唔明我邊度夠條件
唔想為左佢格梗將所有資產轉哂過黎
迎新睇左陣都唔覺好著數

迎新完成冇用
頂多用張premier credit card 換avios 有著數..

再cheap D 去馬拉搞mm2h 開hsbc premier 得唔得
幾十萬搞掂定期仲聽講有3-4%.

存馬拉紙？不了!

睇下搵唔搵到frd/frd 搭frd 幫你收信再寄黎香港

係咪8月開始 個戶口少過5000 就唔洗扣50

怕跌？

邊間即日開到?我都想開，但d人吹到排1個月，心諗開個戶最多咪20分鐘，洗唔洗排到咁

上網點預約開戶，我搵極都冇預約個個位

一定會跌！

我同上面師兄一樣但無叫我升。
不過不是出糧戶口亦無借錢
可能我樣衰。

我係旺角亞皆老街間分行, 你可以試下

大約幾久之前開?而家因為中銀，個個走晒去開

btw 亞皆老街個間多人到哭，都即日開到

如果本身已經係Premier 嘅話升上Jade都無妨，反正Jade冇服務月費

幾錢月費？
最低結餘幾多？
係咪存乜嘢貨幣都得？港元，加元，美元嗰啲？

我係香港開過去，只要fulfill 到HSBC HK 1M hkd要求就1蚊都唔使放係HSBC SG

咁又係啊。我只係諗升jade 有better rate for saving.
但係嗰個經理冇搵我囉

點解ebanking想升級advvance佢唔比
話無依個option

香港唔比我開
佢話無valid reason 無得開overseas account

有冇話要咩合理理由先比你開sg account？

讀書，做嘢，移民 個的
真係好激氣囉
我其實已經換咗好多美金

夠唔夠20個？

得幾皮野

但係其他bank都比upgrade

我都係2個星期前開

但你要預要朝早9點左右好到

有冇順便申請埋vs卡?

我都靠去外國打工先開HSBC SG ACCT,不過要交工作證明

我都比佢翹起

點俾佢翹起？

其實我講得唔岩
我只係網上申請完佢打黎約我

巴打， 細佬唔識銀行野， premier 有咩好處呀

如果香港有什麼問題也走不了資。

上HSBC官網大把資料啦

1）呃女 show off
2) 換avios
3)得閒去飲咖啡食糖
4）預訂新銀紙
5）攞高的time deposit利息

Off topic 一問，渣打優先理財開唔開到離岸戶口？

呢個我亦有分享。我也是Sc priority . Basically they will only send your application form to Singapore.
你係要自己親身去過到開。
跟住我就同佢講唔使啦。所以唔知之後點

Thx bro

因為岩岩開渣打，佢叫我用優先，我就趁首年，睇下可唔可以最低成本開離岸

Btw, I am sister. 總之渣打priority or Hsbc premier not that helpful. 我覺得你係香港搵定Singapore RM 幫你開親身飛過去可能好的。
但當然唔到最差情況都唔會咁做啦

想問係咪即係就咁開戶口，$1 都唔使入？

唔該哂絲打，近近地台灣渣打得唔得？

多數人揀Singapore 走。好小話台灣ga wor .
應該搵一個同香港好相似嘅地方好啲

但點樣在香港找新加坡RM?

因為來緊會去台灣旅行，順手整埋

X2

冇居留權都好難開

要居留証先得，台灣全部銀行收緊左…

有匯豐卓越除外

利申：兩個月前係台北問左八間唔同銀行都開唔到

推

我想將啲錢轉去加拿大，但係呢排加元匯率高，可唔可以存住港元或者美元，遲啲先再轉做加元？

幾年前開咗台北富邦，上網睇中華郵政香港人都開得

但唔知台灣渣打點開

邊八間？

台北富邦唔比我海外提款，只可以用debit card碌卡

唔知有台灣統一碼(落地簽証可查詢）加香港 HSBC premier 開唔開到台灣戶口？

貨幣唔係最大concern, 只要你嘅貨幣總值超過1M hkd 就ok! 反而要有正當理由先可以開off shore acct

如果現有一個 Advance，本身加拿大藉
可唔可以叫佢幫我喺 hsbc canada 開一個離岸戶口駁住?

可以但要800HKD ADMIN FEE.另外你都要keep local HSBC CANADA MIN BALANCE

明白，咁搵日落分行搞先
始終擺喺離岸戶口先係最安全地走資

要去中環總行先做到

多謝提醒

唉

台灣銀行，兆豐，國泰，合作金庫，凱基，玉山，陽信，第一商業

全部要居留証，有統一編號都唔開得

留名

台灣花旗我都問過，答案一樣

提提你就算有外國國籍，都要有個urgent理由，hsbc先幫你搞，你可以話三，個月內去買樓，其仔理由例如讀書要有證明
利申：剛開hsbc premier uk

提提你就算有外國國籍，都要有個urgent理由，hsbc先幫你搞，你可以話三個月內去買樓，其他理由例如讀書要有證明
利申：剛開hsbc premier uk

但我冇講urgent 前後用咗1個月就開到HSBC SG PREMIER(可能距離report duty 少過2months)

以前英國讀書開過acc
過左咁多年唔知比人鏟走左咪

可唔可以叫佢幫我link返個舊acc？

Thx ，咁我可以再縮窄範圍開戶

好耐年前中國信託唔比我開，但上網又見到人開到，試試先

咁睇台灣渣打都唔比開

有冇試郵局

諗住八月底去試

只要佢開到比我可以係海外提款就得

如果要通儲戶嘅話記得刻圖章

你試下咪知
我排隊都要等半個月
遲啲可能要排個半月先輪到你

Visa Debit, ATM 行 PLUS network

邊間分行啊ching,我而家打算星期六一開門就去開

上網睇就得 唔知實際點

無外國地址，又外國讀書 工作證明 係咪無得搞
有bno 會唔會開到英國

邊區唔講啦 咁多智能燈柱
btw 你去遠啲星期六排隊試下啦

想請問一下
我HSBC有外幣戶口
如果我將D港紙轉哂做美金再存入HSBC美元外幣戶口
咁樣安唔安全?
定一定要將D美金放係離岸戶口先安全?

一定要將D美金放係離岸戶口先安全!!!

係唔係因為HSBC香港執左笠
香港用戶都唔可以去其他國家既HSBC提款?

之前係英國讀書個 hsbc UK acct 仲係度
可以唔洗primer 都走資

其實你不如搵日直接飛去加拿大開仲好

我寫果度有幾間都話只要統一號就得…但最後佢拎份政府出既野黎話唔比…有一間比我填晒所有資料，我問左幾次話香港地址全部得？佢話無問題，連圖章都印埋…最後比上頭覆核果下就唔批…即場撕爛成份申請表

我有英國護照話開個account方便兩邊走得唔得

收到email，上星期叫上advance無理佢，今星期叫上premier，不過入ebanking禁升級又得返advance

但匯豐 FX rate.......

你本身未上advance 好小直接叫你上premier

唔得 我問過

咁我問過CIBC香港office, 如果係加籍就可以經佢哋喺加拿大開戶口，
然後就可以電匯啲錢過呢個戶口，不過如果要提款就要去加拿大activate咗個戶口先得。

咁係咪只要有1m港元等值，就可以開戶口同存任何外幣落去？

酒店地址？

可能因為你地係premier
所以鬆手啲快手啲啦

機票來回都一萬幾千

metoo又冇理由用一年再去downgrade返

咁冇得搞喎...
機票又貴，又唔知使唔使當地住址證明(多數要添...)
除非預咗擺喺嗰邊唔郁/做定期
純走資，冇投資

有d錢唔慳得，我為左開個銀行戶口洗左8000蚊落機票+1晚酒店，仲要飛到New York 留唔夠48小時就要飛番香港

yes

原子印得唔得

富邦都係master debit,但佢網頁寫明外籍人士唔可以海外提款，事實上香港失敗過，去台灣問過要居留證先得

所以先想搏郵局

謝大大，即刻準備印章先

🇦🇺🇦🇺🇦🇺

澳洲最易
搭飛機過黎直接行入分行開
問你開黎做咩
準備讀書
1個鐘內搞掂

有咩唔識tg問

仲有一個屎橋
開聯名戶口
搵五個friend每人擺200,000

再去外國開
五個人都可以係海外再開多個

HK Premier 有 BNO 但無英國住址，唔係過去升學/做嘢開唔開到英國戶口？定係有乜嘢野由就可以開？

買樓係咪都要有文件證明？

我即去即有喎
搞左十令分鐘就開左
記住帶住址證明同2000蚊

Hsbc premier好似可以去總行直接開離岸戶口

至少依家唔駛住，不過佢會問你想幾時買，答佢3,4個月，唔好答太耐，知有人講一年都reject，hsbc好驚再俾人捉洗黑錢

international banking dept. 響總行同尖咀半島招呼jade個center 都有得做，先搵番自己premier個經理幫你轉介就得

點解要2000蚊？

我都唔係好清楚
佢話開左戶最好即刻入2000蚊落去
我係開戶個日入埋

戶口得幾皮野都邀
自問冇能力一年後儲到一球

合作金庫 都收緊左

巴打係開咩戶口？
我身上有d外幣喺身
唔知可唔可以入埋落去

巴打月薪好高？

plan留學，移民，旅遊

想問例如走咗資去英國戶口
係計英鎊定係港紙，如果係英鎊咪要成日兌換港紙？

我都收到 invitation

「7.21.金鐘見」！

所以我都奇怪佢連續send兩個email比我，advance就無咩興趣，premier 免一年可以考慮下，唔夠1m

要check過戶口有幾多錢先可以排隊？

升囉。之後downgrade . No big deal

升左係咪可以申請埋張信用卡

要刻印嗰隻

premier 開左卡 到時唔夠結餘自動downgrade會唔會自動cut埋?

非premier 客做Global Transfer 有admin fee

唔使！直接上中環總行六樓開就得，記得帶所有文件

Plan唔得 佢話要證明文件

旅遊肯定唔得，留學或移民都要提供證明

會

無所謂，只要你全面理財總值符合HSBC HK PREMIER 1M HKD/ HSBC UK 0.5M HKD就得

可以但HSBC有權唔批

移民/留學/打工，但要證明

咁升黎都冇用，費時搞咁多野

可以五個人開一個joint account?

對唔住，我9 up🤫

最多兩個🤟🏻🤟🏻🤟🏻

想請教下香港地址接受d咩？
因為帶左份唔接受既去就大鑊

你有無打過去international banking問架？
要有proof 先可以。

我由HK premier transfer to UK account 唔洗

我咪就係收到e個email囉，假ga
入到ebanking揀升級得返advance

係啊，就係佢比我填完…之後上級確實果度就唔批…

1M

可能係排到你 會叫你下次排另一條

升咗但唔夠20個/100個都開唔到信用卡

想問直接去開運籌,佢會唔會要求要入幾多錢開戶?

你試過直接打比當地卓越未

我得張vs 都出sms+信叫我開premier，本身我連綜句理財戶口都冇

琴日係美孚分行開 唔駛等就開到

一直keep咗台灣大哥大電話3年幾

好呀，thx

我遲啲諗住返去啦，所以對我嚟講就得，不過佢未必可以存港元

美國係咪都要證明到你返去買樓/做野先批你?

唔洗，遊客可以開

我開advance戶口嗰日
佢叫我入 hkd$100 就得
premier唔知係咪要多啲

唱哂美金/加紙先返去啦
港紙keep黎冇咩用

咁都得?

好彩以前係英國讀書開嗰張無取消到

我就是成功的例子

走去開返個基本戶口先

邊個國家個存款要求最低？

如果遲啲加元都係兌6，我估都係會換咗美金先，再等機會換返加元。

我都有個midland bank戶口，依家變咗hsbc
不過戶口太耐無用已經dormant咗

澳洲要答準備留學

佢會問你拎學校證明

準備
我幫兩個friend 搞過
一個大陸人
一個係香港人

兩個都係旅遊簽證

我9 up
香港唔得（其實唔係唔得，係好煩，要解釋囉）
澳洲得

打22333322

唔多錢嘅寧願提現屋企搵個位攝起，喺香港銀行體系就唔安全

仲要有居住證

做saving .

補多個，台灣HSBC 都要有居留證

大陸人都可以經香港開？
之前問都係話要有證明文件

都話佢要有證明囉。你有無自己打去問過？

個日下午去即日有得開

岩岩係cwb排左一個人 即刻可以開戶

我想知, 如果同HSBC講想投資英國D股票, 比D咩證明?(至少佢開到比人, 到時才證明到比佢睇真係去投資喎)

例如讀書，做嘢個的先可以。要有證明
我同佢講過投資。佢話唔得
你可以自己打去問佢

姐係有premier 都係難開外國戶口

當然。 我已經係premier 早一個月打去問國際銀行部佢都reject 不能用投資理由開。要有讀書，工作，移民proof.

其實你喺銀行角度諗，阿豬阿狗話要投資就俾佢開，咁咪好易洗到黑錢？

無計啦。 不過我知道有人搵咗新加坡細銀行RM. 佢話幫手開。所以飛過去就可以。現在唔知得唔得了